{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076667?place[place_type]=GID&place[gid]=1076667&place[latitude]=37.6059625456&place[longitude]=126.4795263799&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 헤밍웨이스파펜션"
    },
    "text": "ヘミングウェイペンションは、船頭浦口港ビューを備えた全客室から小船が出入りする風景を楽しむことができます。 全ての客室には個人スパとテラスがあり、個別バーベキューを楽しむことができます。 また、最近はプールもオープンしたので、家族、恋人、友達と一緒にリラックスした時間を過ごすのに良い場所です。 ペンション番人は家族のような気持ちですべての方々に満足を与えられるよう最善を尽くします。 入室及び退室時間は15:00と11:00と定められており、予約人数以外の追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えたり、ペット同伴の場合は入室を拒否されることがあります。この場合は払い戻しができません。 また、未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 ペンション内で施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内での調理は許可されておらず、喫煙は決められた場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に迷惑をかけないように注意する必要があります。 スパやジェットバス、入浴剤の使用は業者から提供することのみ可能であり、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。 プールの利用は決められた期間と時間帯のみ可能で、服装と礼儀を守らなければなりません。 周辺には海水浴場や観光地もあるので、自由に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘミングウェイペンションの客室から見える風景は何ですか？",
            "answer": "客室からは船頭浦口港ビューを楽しむことができます。小船が出入りする風景を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室には個人スパとテラスがあり、個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション番人はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンション番人は家族のような気持ちで、全ての方々に満足を与えるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数以外の追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室を拒否されることがあります。払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関して制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項は何ですか？",
            "answer": "客室内での調理は許可されておらず、喫煙は決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用について教えてください。",
            "answer": "スパやジェットバスの使用は業者から提供することのみ可能であり、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "プールの利用は決められた期間と時間帯のみ可能で、服装と礼儀を守らなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 487
    }
}